# devops-netology
Учебный репозиторий
first string
будет проигноирована локальная дериктория .terraform
будут проигноированы файлы .tfstate и *.tfstate.*
будут проигноированы логи crash.log и crash.*.log
будут проигноированы .tfvars файлы содежащие пароли и ключи *.tfvars и *.tfvars.json
будут проигноированы файлы для переопределения локальных ресурсов override.tf, override.tf.json и *_override.tf, *_override.tf.json
будут проигноированы файлы конфигурации интерфейса командной строки .terraformrc и terraform.rc
новая сточка для ДЗ№3